香港人要去大阪的G20 高峰會抗議，請求特朗普幫助香港獲得民主普選。

陳雲：今日早上我寫過，香港人要去大阪的G20 高峰會抗議，請求特朗普幫助香港獲得民主普選。不久之後，美國國務卿龐佩奧表明，特朗普會在高峰會與習近平談及香港民眾示威的問題。香港正式提上中美衝突的元首級議程！
我的建議，竟然這麼快得到美國的反應。各位遊覽大阪的香港朋友，請溫和地請求特朗普總統幫助香港。例如舉牌說：President Trump, please liberate Hong Kong.
特朗普是英雄人物，你向他清楚請求，他一定會幫手的。

Push
真心有冇得諗 直接去踩維尼場

Push

除非記者 否則你連見都見唔到 示威？無機會

Push !!!

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子，唔好在傳媒面前思考，你一思考，記者心裡就會發笑。講的時候，要重重複複這些句子，講出關乎自己生死的緊張心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，繼續重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無撚謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

推

要好撚小心
日本對外國人入境日本搞政治活動好敏感
好容易俾人拉俾人deport
最好搵個日本人向法務部定咩申請左permit先再join
日本有案例講明外國人落subject to 日本憲法既言論集會自由架